［細思極恐］我今日去痕身轉美金去Citi，我俾人狂sell

話說我今日有美金定期到期，咁我想轉去美帝Citi，個呀姐就開始問長問短
呀姐
樓豬

：點解你唔用我地痕身呀，我地都有美元產品
：唔洗啦唔該
：你轉過去都要放一排架啦，我地痕身都有類似產品，我介紹翻（下刪一千年）
：真係唔洗啦唔該
:唔係呢，我介紹呢隻產品好多人用，大方向黎架，有5年/10年期美元嫁
：我真係唔得閒，可唔可以俾翻身份證同銀行卡我
：好啦你等等

一等等左半個鐘，係咪因爲我唔買佢既產品？

扣半個鐘咁耐搞咩

HSBC都係咁
SELL D19保險 SELL成個鐘先話排到我

話轉賬需時

恆生不嬲垃圾，要美金幫上面回血

Sir this way please~

我都係咁諗，佢對我既港紙無興趣

想問CHing 由痕身 射美金去Citi, 駛唔駛手續費？

哦

櫃台要

咁online banking搞唔得???

10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 手中聖經 搵美國神父搞露天巨型祈禱會 和佈道會 現場決志做基督徒 唱教會歌

成立連登耶撚團，揾人扮耶穌畀共產黨打到仆街
講完笑話 ~最後，基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩

試下同佢講你拒絕接受任何推廣或推銷，再講落去你會視佢行為係騷擾，佢應該會知難而退。
只要你無say no，佢地都會一路講落去，不過佢地係咁俾人卒數都好慘既

得，但巴打我廢唔想煩，㩒e banking 㩒到人都癲

我就係知佢地係夾心餅所以無屌佢囉

唔係要屌，係表明你唔接受相關資訊，你唔表明佢地都係焗住要講，反而清清楚楚佢地經理都無得屌佢地

佢經理企左係佢後面

咪就係講俾佢經理聽之麻，點sale野都好，都要顧及個客感受掛

ebanking 唔駛？
定係要prestige 先免費呢？

毒撚憎俾人sale野所以寧願禁, 唔想等半粒鐘

毒撚就係㩒過又有upper limit 所以去

你駛乜理佢咁多，你話要開美金本票趕時間，15分鐘一定出到俾你

原來係咁Fps轉唔轉得走?

ebanking 轉唔洗手續費

搭單，我應該信政府個存款保障擺美金喺citi做美金定期，定每兌一百美金就拎出嚟安全啲

反正話爆話爆都唔爆嘅

我都掙扎緊做定期定買美股

Chats

我都遇過咁
佢話做返同CITI 定期息率俾我, 我話我應承左, 但佢都死LUR

扣半個鐘? 即塲開佢波啦

人地轉走出返同息率點會留到人

佢話可以慳左本票$25

不了，要美帝🇺🇸

點解唔叫佢開本支票簿

On99 果然好等錢洗

恆生美元服務勁垃圾囉
本地銀行要匯美元竟然要經電滙， 冇同業跨行轉帳
問佢同事有冇唔使錢嘅方法轉走美金，我唔要變返做港紙， 佢哋竟然建議我寫張美元本票，又係要收錢。 明明就可以用電子支票網上入轉錢。。。

然後開個美元支票戶口又喺度阿支阿左，要排3個星期先有得開account 故意刁難， 又講到唔用既話好快就自動取消， 總之就係唔想同你開戶口，唔想你啲錢走

咪撚用細思極恐
網絡蝗言

蝗語

我都覺得佢地想千方百計hold 住d 錢

我Prestige 問左 咩方法都要手續費
想射美金歐羅過Citibank

用Chats過EUR 恒生話要收錢

嘩屌

美金都話要

美金就話可以開支票
歐羅真係唔得

美元短缺，想你放返啲美元入佢銀行

政府存款保障係保50萬港元，外幣唔知包唔包，就算包埋外幣賠都可能賠港紙俾你

有咩可能
以結算所自動轉賬系統 –CHATS處理- 透過恒生個人e-Banking係豁免收費喎，CHATS 可以做HKD CNY USD EUR

無錯 我照咁樣同恒生職員講 因為citi條友教我咁轉

但係恒生都係話要收錢 我show埋個服務收費表比佢地睇

佢地都仍然咁答我 成班垃圾

咪鬼理佢地，自己轉錢走，佢收你charge 既先上分行叫佢地waive。

佢話咁樣轉 食唔到Chats 照樣當我電匯錢走

咦，啱啱我login ebanking 一睇，又真係比佢改到只有港元先做到本地轉帳(我明明上幾個月先轉左幾千美金去花旗)。
咁冇計，歐羅唔想硬食手續費的話就提現鈔出黎(恒生有外幣提款機可提歐羅)再去花旗撳飛入現鈔(citibanking 每次可存USD1500or 等值，priority 就USD5000)
美金都可以用上面方法，如果太多就叫恒生開個美金支票戶口比你

恒生係真係垃圾，開個普通户口要等個半鐘